呀呀呀～～濕哂喇

好撚潮濕呀，屌你老尾

抽濕機都唔撚掂水